//creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Adnan: ... yang sedang kamu lakukan disini? Jaka	: Saya sedang membaca buku.Kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat di atas adalah.... ",
        answer:"C. Apa",
        options:[
            "A. Di mana",
            "B. Kapan",
            "C. Apa",
            "D. Siapa",
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Siti	: Halo. Perkenalkan nama saya Siti. ... namamu? Ayu	: Hai, nama saya Ayu.Kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat di atas adalah.... ",
        answer:"D. Siapa",
        options:[
            "A. Di mana",
            "B. Kapan",
            "C. Apa",
            "D. Siapa",
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Rifky	: ... kamu akan kembali ke Indonesia? Alex	: Tanggal 10 Mei.Kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat di atas adalah....",
        answer:"B. Kapan",
        options:[
            "A. Di mana",
            "B. Kapan",
            "C. Apa",
            "D. Siapa",
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Saya sedang menemani Rina membeli sayur.Di bawah ini kalimat tanya yang dapat terjawab oleh kalimat tersebut adalah...",
        answer:"A. Apa yang sedang kamu lakukan dengan Rina?",
        options:[
            "A. Apa yang sedang kamu lakukan dengan Rina?",
            "B. Kapan kamu akan membeli sayur?",
            "C. Dimana kamu membeli sayur?",
            "D. Mengapa kamu membeli sayur?",
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Ani	: ... kamu mau datang ke Indonesia?Stefani	: Saya datang ke Indonesia karena tertarik dan ingin belajar budaya Indonesia.Kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat di atas adalah....",
        answer:"B. Mengapa",
        options:[
            "A. Dari mana",
            "B. Mengapa",
            "C. Apa",
            "D. Siapa",
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Sari	: ... kamu berasal?Musab	: Saya berasal dari Turki.Kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat di atas adalah....",
        answer:"A. Dari mana",
        options:[
            "A. Dari mana",
            "B. Mengapa",
            "C. Di mana",
            "D. Kemana",
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Hyun Bin	: Permisi. ... caranya agar saya bisa sampai ke UPI?Salma	: Kamu jalan lurus hingga depan ITB lalu naik angkutan umum jurusan caheum-ledeng yang berwarna hijau atau dengan ojek online. Hyun Bin	: Baik. Terima kasih.Kata tanya yang tepat untuk melengkapi kalimat di atas adalah....",
        answer:"A. Bagaimana",
        options:[
            "A. Bagaimana",
            "B. Mengapa",
            "C. Di mana",
            "D. Dari mana",
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Saya ditemani Siska. Di bawah ini kalimat tanya yang dapat terjawab oleh kalimat tersebut adalah...",
        answer:"B. Siapa yang menemanimu?",
        options:[
            "A. Siapa namamu?",
            "B. Siapa yang menemanimu?",
            "C. Di mana keberadaanmu sekarang?",
            "D. Bagaimana kamu bisa dengan Siska?",
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Indonesia merdeka pada tanggal 17 Agustus tahun 1945. Di bawah ini kalimat tanya yang dapat terjawab oleh kalimat tersebut adalah...",
        answer:"C. Kapan negara Indonesia merdeka?",
        options:[
            "A. Di mana letak negara Indonesia?",
            "B. Siapa presiden Indonesia?",
            "C. Kapan negara Indonesia merdeka?",
            "D. Bagaimana negara Indonesia merdeka?",
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Kalimat tanya yang berfungsi sebagai penanya alasan atau sebab adalah..",
        answer:"B. Mengapa",
        options:[
            "A. Dari mana",
            "B. Mengapa",
            "C. Apa",
            "D. Siapa",
        ]
    },
];